[再來聲明] 香 港 市 民 強 烈 譴 責 林 鄭 煽 動 全 港 戰 爭

香港市民強烈譴責林鄭月娥煽動全港戰爭
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

今早（八月五日）特首林鄭月娥召開記者會，不但繼續迴避香港市民五大訴求，更謬論連篇，斥責示威者提及「光復香港、時代革命」，將香港推冧、玉石俱焚。此等言論等同向香港人正式宣戰，引致今日全港各區爆發全面警民戰爭及人民鬥人民。香港人必須指出，香港陷入如斯境況，光復香港乃天經地義，毀滅香港的正正是林鄭月娥本人。

此外，擁有執法權力的警方得到共產黨加持後，更是有恐無恃，昨夜居然當眾向少女施暴，禽獸不如。加上警方不停在黃大仙等民居附近開槍及施放催淚彈，令市民火冒三丈。

香港市民在此強烈譴責特區政府煽動戰火及警隊之暴行，警告政府立即回應市民五大訴求，警方停止作出泯滅人性之行為，否則香港人必然以合理武力作還擊，光復香港！

2019年8月5日（星期一）
香港時間21時15分

強 烈 譴 責

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

繼續努力

不能同意更多

推

差個 "完" 字

尋日有人叫唔好加

泛民民陣之類出來開記招

機場手足幫手講

大家唔好被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考
By天琦

要搵人拍片讀
單方面宣傳係無意識架
唔可以圍爐，要搶佔大氣電波

強烈譴責驚方嘅強烈譴責

有冇出鏡組

或者貼聲明去各大機構fb

push

林鄭係罪魁禍首責無旁貸

今朝記者會真係宣戰咁款

既然冇大台
大家用自己social media傳

唔好spin 狗同狗屋/ 火方向
唔好俾政府帶動每日洗腦
示威阻人影響經濟

我地
要對準政權
要五大訴求
要挫敗政府施政

我地有咩平台可以讀呢個聲明？
唔計facebook

五大訴求 缺一不可

正義

打去晴朗個D?

?

推呀

推！

支持，我地要講有咩平台可以睇我地既訊息，如果日日打上去都唔係辦法

佔領機場！

過埋今晚 今星期休息下轉打文宣戰
9, 10, 11 入機場 搞手話唔會申請不反

如果電台就打上去
不過都要大家同意呢D字句先得